仲警休班警? 醒啦

見倒跟上巴士再拉好撚嬲
醒未?

冇pass你洗淆佢?

依家有個暴徒拎住攻擊性武器膝壓普通市民呀

非法禁固 打劫呀吊 上去攞好市民獎啦
醒未呀吊

跩呀你，又講真話，你叫人地點面對自己既懦弱。

小心俾人話分化撚

如果普通衣著。一日見唔到委任証你都可以當佢係ISIS自衛還擊

下次有咩事同人嘈，保持距離先